有咩巴士線係快過搭地鐵？

118

W3

276p

73x,74x,75x

798

307 681 978

38 40

789, 788

屌又開呢d post
之前都有類似嘅post啦

48x

106

益下大家唔好咩

渣開車

296d

49x

8P

城隧線
上水去屯元天線

798（只限寶林上車）
296A、D 尚德村巴冇得輸

268x

290系 彩虹，黃大仙去葵芳荃灣
263

所有旺角去奧運嘅巴士

58M

2X

銅鑼灣 西灣河